【手機JJ】Among us 香港區上線啦！

《 Among US》是一款狼人殺類游戲，遊戲場景發生在一艘太空船上，遊戲分為兩個陣營。一個是船員陣營（好人），另外一個是冒充者（狼人）。

船員陣營：

船員可以透過完成所有的飛船建設任務（隨機小遊戲)，或者通過投票將所有冒充者扔出airlock（被投票出去的人會有被丟出飛船的動畫）。

冒充者陣營：

冒充者同樣有兩種獲勝方式，一個是通過破壞飛船關鍵部件的限時任務，如果在規定時間內船員沒有完成對應任務則冒充者直接獲得勝利。

另外一種獲勝方式是不斷殺害船員，直到冒充者人數與船員一致，則獲得勝利。

Among us香港區Facebook：

Among us香港區Discord Channel:

Among us香港區WhatsApp Channel:

做唔到殺手即刻走場算

小遊戲都好玩既

當識下frd子
或者叫埋frd子一齊玩啦

個個都美服/台服
想同翻港仔玩

留名

pishhhhhhhhhh

lm

今晚十點有場
一齊玩啦yoooooo

pishhhhhhh

有冇tg谷?
我見其他post有Discord 但唔係房既code嚟

討論要打橫部手機打字勁麻煩

開mic啦！

暫時未開tg谷
我問下谷主開唔開先

開Tg啦 wtsapp會比人知電話

有香港ser

港仔相聚就是港ser

North America, Europe & Asia only

想玩可以入咗DC先
TG谷暫時未有

Push最近朋友介紹 玩到停唔到手

手機 同 pc 連到?

好似可以

咩房